溝唔到女嘅可憐蟲🐛

冇勇氣面對面同個女仔傾計 只係係wts傾 冇話題講就自己係到尻up
佢啲fd話我冇可能同到佢一齊 自己就會好想放棄
求巴絲打點醒
利申：唔係gay post

放棄

推

放棄有轉機（基）

巴打我唔係gay 嘅

whatsapp 都冇嘢講
都係收皮把啦

比個期限自己

唔得就算

失敗後怕大家面阻阻

有陣時係問我 「咁你呢？」